[世紀大難題]勁過老母同女友跌落水

母親的決擇
你問人又好，人問你又好
你會點揀？
寧願講/聽真心説話 但好殘酷既結果
定
寧願隱瞞/謊言呃自己 繼續開心落去

打個比喻
你有心臟病 你有個好好既男/女朋友
你係病者 你知道你會死比唔到幸福佢 你會點做？
你係男/女朋友 未知咩事 又會點做？

speaking the truth in love

屌你老母 睇得韓劇多 ？

大有人在啦！

唔洗比喻喇,我就係咁
幾年前同ex講咗話遲啲要做手術,可能會死,然後過一排就俾人飛咗

如果回到過去 你都係會選擇講？

邊個唔會死 如果係絕症就話啫 心臟病可以醫番喎

黎多個比喻
比人強奸左 講定唔講？

我諗起呢張圖

會去通波仔